高富帥係支那語，香港既叫法係

連登仔

善心救救無人回post

香港叫私樓仔

香港叫二世祖

荀盤

二世祖係富二代

好似富二代先係二世祖

二世祖應該譯富二代
中上男神先係譯高富帥

劈奇廚 (Package)

香港叫高大有錢靚仔

雞脾仔

連登仔 = 肥矮毒柒窮

鑽石王老五

6個字就唔撚係一個詞語啦